集氣 油塘區塘合作運動

其實油塘區有好大量狗仔既宿舍，但係車位就一直不足。作為正直既連登仔 我地應該多d保持道路暢通 保民生 保經濟

推